誠哥這個壞人 偏卻冷酷如許

連唔上班也不許

which church ar

連留在家也不許

離場慢些也不許

連邨入中大也不許

[借推一下]
想請大家g chi下本土音樂創意製作

你講一句，我將佢變成音樂

利申 已sub

颱風 休假半日 可以兌現時 佢就已消除

為何做唔落去 又捱落去 突然又報稅
辭職一個月前 心裡卻猶豫 怕沒有薪水
然後疫情萬歲 求飯堂被拒 租價又冇退
誠哥這個壞人 偏卻冷酷如許
離場慢些 也不許